幾多對持續愛到幾多歲

冇人愛